有幾多人係為個名而讀master

純粹話比人知自己有master degree

完

我
不過唔會主動同人講，除左見工

我諗讀得master個D應該真係鐘意讀書多過為個名既

Phd就係

你睇下每年幾多人都去讀mba咪知